(有圖）嘩！痴撚線，依加狼到登報請PTGF

唔俾招男人嘅

咁都關事 出埋個電話呀嘛 想打去八吓

有得食又有錢收
幾好
不過要幫佢執屎執尿

俾廢老哦足5個鐘，不了

24小時制